突發 西貢海鮮食肆有老鼠闖入

唔知佢食唔食到咁大隻蟹呢😋😋

轉載 迪士尼官方fan club fb page

報咗驚